法國再度封城！巴黎人大出逃 車陣綿延數百英里

成千上萬法國人趁著法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）下令實施新一波封城令前，爭先恐後逃離巴黎，出現嚴重的塞車畫面。

貼出影片的推特用戶表示：「巴黎出現難以置信的塞車潮，民眾試著在晚間九點的宵禁和午夜的封城令生效前，逃離城市。放眼所及各方向的交通都動彈不得。」綿延的車陣估計長達數百英里。

好似1月o個陣嘅武漢咁

痴痴地，法國佬同新冠市d人真係差唔多

法國=武漢市

歐洲真係爆到失撚晒控

明明之前好似控制到

做乜鳩又突然爆發

懷疑真係中共特務有心放毒

last day先走

歐洲有新變種好犀利